[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(17)訓教都要迫人開post

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓
2月19 重開沙加
3月8 潘多拉

1001開POST template

S1 LIHKG團員LIST 麻煩入左團同想申團嘅係入面加番自己個連登名同Game名

打定唔打 我訓

等緊你呀快入

貓貓呢

如果有角色物防高 但念防低, 係咪好易被念攻類角色KO?

靴巴黑撚到你

啜卜你哋
黑撚到

升完雙子仙王應該升咩

啜啜
要幫你含了

黑到仆街 笑死我

訓 聽日先再打

屌以為你同團

黑仔靴

好
你哋最後有冇開tg

我都想

你想入？

係

S3路過

岩先過埋次元10
對比遠古隻王好輕鬆

lm

手痕30抽 1蟹1蠍1卡妙

六怪應該升邊招技？

啊陳仔變左副團既

300抽咩都冇，會唔會係咁

岩岩送左兩粒石
一抽中左童虎

有d野真係唔恨得，不過用我個fd個ac試完pvp又唔係真係咁勁

不過pve就好撚抽得

有時第1rd都3 4魂

8條龍，每下兩萬，仲有吸血

聖地就係不過聖地出童虎好難玩

聖地會高攻啲？

全部角色統一79lv，技能全滿

想唔高攻都難

純睇數字呢張都好爽

呢張圖我頭先打軍團戰cap 架喎

點打兩萬咁高有減物防小宇宙

聖地無小宇宙，高極有限

呢張都唔係聖地

係你自己話想唔高攻都難喎

咁同我張圖有咩關係

咁囉

打日任都好啊

我覆緊你上面，咁當我quote 錯

咁差唔多，基攻都成萬，190%就真係岩岩好

不過撞到控隊都係

係呀，童虎打唔到pvp 架，岩聽未？

事實你又唔信

明哂，用童虎都係傻仔

用童虎打pvp真係傻仔黎，你撞唔岩d控制隊姐

不過撞到你都cap唔到圖，因為你都打唔到傷害出黎

乜你見唔到張圖有沙織咩？
照你咁講有邊隻唔驚控呢？

講到人地控隊冇小宇宙咁

所以咪話pvp控隊偷火屈機囉，話撚知你打幾百萬傷出黎

打到出黎再講

哦，即係得控隊偷火先可以打pvp

你鍾意用童虎輸我都冇辦法

有無人試過 雙魚 白羊 仙王 珍尼 奶 貴鬼
咁樣組 好d,定 雙魚 六怪好d, ?

Post 你隊pvp 隊來俾我見識下
要跟你學下野

廢時教精你，回血防反都玩死你隻童虎

笑到我今晚訓唔著

你未見識過係會訓唔著

聖地高攻

冇諗過你小宇宙谷到全10咁濟，原來臭閪課長黎

邊黎咁多加10
我粒神翠都係+9
日日餵曬啲b比佢食
我諗都仲要食多2日先10

我冇曬c級升書
見之前個座標風水野咪試下

升到被動會暈人先

童虎隊應該放六怪定海魔？

兩隻都有但有升技

真係恨唔到唉留石買體算橫掂手上d人都夠打好多野

六怪 瘋狂六分佢見人就暈

唔知佢做咩

屌你又引罵戰

果個中二名好似都冇玩見佢四日冇上

係之前仲叫我唔好唔玩點知

講真呢d game係香港比盡2個月命

唔係真係咁有愛都唔會點迷

2個月後已經無人玩

我諗呢度得返十幾個

本身都唔多

係 所以依幾日要清緊d死人 加番game入面d人入團 再唔係就成個團散左去入個勁

各位巴打早晨，中學年代作品

叫咩名。懷念下

唔好搞咁多野唔該

升邊個上80先好

青唔知乜

雙子

屌你老味手痕單抽中左可以升技

小圈子

咁你入唔入丫

如果無哂體力。介紹大家玩 彈幕與射手。
新手遊過下癮

推

邊個係heirameo好同我出黎

點呀，想入grp加下好友理性討論下，

又話阿差又乘，

最多咪做番cd rom

屌你 你諗多左啦Tg真係有D呀差會撞LINK入GRP架
我見你一開頭打英文又唔知係個名先咁講咋屌

巴打s幾

點解個個見到冥界入侵都唔打

明明報酬多好多

自己開房啦 我已經學精左了

尋日去左apple上堂學畫樹屋 但我畫左星矢

洗唔撚洗BLOCK鳩我都無諗住串你

岩岩又出石，又出技能碎 (人地)，啲人一見我入冥界即走

佢地覺得哂體

結巴

我無啦啦比人話我串仲要BLK埋我 痴線

無人理我

我想問呢
我game入面已經課到32.99美金 咁我想要多次首儲 係咪可以上官網用信用卡
定係要用gash 卡 ？

好似話信用卡同GASH都得 上次有幾個巴打都係咁

請受我一拜

我用信用卡 得

正

有tg grp??

但我 s6

上面有LINK
屌好無奈 問佢咩名 我唔認得個username 以為係TG個D SPAM 佢就覺得我串佢

想問最抵玩法係咪每個星期都買哂啲肝帝禮包 同埋星石30石返利鮑 同埋鑽石反脷鮑

咁該你下次有問題唔好第一句就想係唔係阿差先，

總之我就唔入群LA唔該。

笑左不如你講下我邊句串親你

咩阿差

請問瞬應該升咩技先好

升命中小宇宙

琴日20抽都唔中童虎,岩岩訓醒求其抽兩下就中
btw,有冇巴打係s5

覺醒緊火鳥一輝

20抽唔中有咩出奇

咁又係都係求撚其抽就算,中就中唔中就算

冇期望抽卡法

泰8點過

有冇人會開圖監出黎玩AR 影裙底？

勁易打泰9
但係最難係7回合內

大神教下我

有射手殺完左右兩隻 用仙王偷boss既攻 一下可以秒左隻boss

8都未過得哂

但係一三五七回合都會暈左隻射手

我都係差7回合
你星矢五星?

好難 殺左沙織後要狂偷boss 同虛弱隻boss 之後殺完雙魚 就要殺boss

六怪 奶 射手 5星 其他4

星矢4星都得
陣間再試

最緊要血量 同火神甲姐
1.5萬 血以上

個問題係7回合要靠運

呢隻出嚟搞笑

屌 pve 組隊有白羊有紫龍一樣咁撚on9

白羊沙加星矢

紫龍先岩 星矢好野黎

拎黎入人地隊玩野

星矢組射手有冇協戰？定要組埋獅子

紫龍唔開盾都係狗嚟

大家記住
商店 榮譽 唔好只係買星矢同婆爻碎片
要買高級鮮花禮包
1階80級會升2階
3階會有5%念防加

nice

s6既巴打入左 軍團未？
冥王神話等緊你
入面都有幾多巴打

有童虎其實係咪唔太需要射手

我都好後悔買咗 當初買技碎味幾好

技碎買到2047 我寧願買高級鮮花禮盒

6怪獸係咪要升爆曬被動先勁?

最小3級 因為3級先有暈

thanks
咁第4lv係咪可以唔洗升 因為要食4隻

有資源就升埋

之前成日中六怪，四技滿
三技爭一lv
仲五星
冇後悔

買首抽號 買白羊 巨蟹 好唔好?

我早排第500幾抽先中第一隻 中完第一隻之後狂中

唔好 起手 雙子/童虎喇依咖 最好有埋雙魚

我鍾意玩防隊 有冇類似咁既角色

童虎唔知當唔當半隻防
但你白羊巨蟹會卡主線

升完包你話正

收到陸仔朋友教路點樣抽卡提高效率
夜晚12:00 祈願 =大吉>對準阿賴耶織沙加星座>10連抽
跟住呢個方法有效提升出A-S機率,起碼我試完連普抽都多左中A卡
得唔得都好反正你可以等主題神沙個時大吉試
中左大家開心

仆街 大吉50抽都唔中童虎

大吉個個好似每朝5點先RESET架喎

請問各位大哥，邊個組合好
試左蠍子，童，六怪一齊上，好快死，係咪加翻奶好D

點解一定要擺2S＋六怪

之前既獅子up 抽天蠍處女
處女up抽獅子
到今次天秤up 出天蠍 白羊
課左幾百已經唔想課
50抽中一隻s已經叫好彩有
重要唔係up緊個隻

12點祈願

大哥，那我想出六怪同童虎，用打火，仙王，奶，甘樣？

屌 星象出粒垃圾ss

Pvp定pve

12個個其實係跟每朝5點個個架

pvp的，謝謝

入左，我係夜天使

泰9

咁多5星點gun

一開始aoe秒我全隊

師兄，齊呢3隻，pvp 點砌好？定係要out 走雙子，淨擺童虎+魚

算你有啲貢獻

我份人一直都鍾意開心share
既然人地好心直播討論我當然copy底同問清楚啦
陸仔朋友試過晒唔同吉抽,佢講明一定要夜晚12點祈願個下中大吉你先好抽

點解咁都會有D火藥味

要夠1萬5血
升下小宇宙就ok

信則有不信則無既野 係非洲人既無論你做幾多野都係抽唔到 玩咁多年抽卡手遊睇到化哂

我keep住買花 勁抵

Pve黎講係，pvp始終太慢

300抽a卡碎都唔多張，個保底機制都唔係真係保底既

阿市

聽講用佢要搵多隻輸出
Pvp 佢同邊隻最夾？
除左雙魚？仲有無？

有冇金牛、米羅呢類

有曬兩隻最好

有童虎可以唔要魚，佢單攻都超勁

我魔玲，貴鬼，射手，童虎，卡妙，珍妮
未養大雙魚同仙皇
諗緊卡妙換穆

結巴放工未

卡妙就一定要換走
穆養定都冇壞

卡妙唔係玩冰隊可以擺入倉

放左 做咩

依家打3副本見到魚都照踢

卡妙唔搭冰河d印記有排疊

有冇師兄去官網貨過

打左星未 等你carry me

知你想問咩

首儲有雙倍

玩緊仙王 珍尼 穆 童虎 六怪 魔鈴
前期d火好唔夠用
好危險
但入貴鬼又同童虎好唔夾

點解???
我貴鬼，那智搭童虎，可以無腦過主線

本身都驚佢無 儲果陣寫到明以下面額先有 但岩岩出左臨時升級禮包局住要課就求其試個面額 點知又有雙倍(唔肯定係咪全面額都有.)

大家都課哂game入面既首儲

未打 番到屋企打ok?

ok~

童虎,雙魚,魔玲,楓,偷火狗,星矢
童虎,雙魚,魔玲,楓,瞬,海魔獸
邊隊pve好d?

副本有魚好煩，去到佢都無晒火= 無力的普攻寶寶

Btw ，咁我主力養雙子同虎嚕。唔該晒兩位巴打

要la 不過唔係課最貴嗰個就最抵 要計吓雙倍之後一蚊有幾多點 之後放最多嗰個

技能魔典一鍵轉生左。。。 係咪on9左 想轉成長的

不了 抽多抽唔好？

貴鬼滿技水精 開波有7氣
珍尼拉線防秒 那智加攻
星矢虛弱 童虎直接爆佢

一係走星矢換六分疊魂 第2rd先爆

我知巴打慘
但唔知點解好好笑

30碎先換到1隻
30幾抽我不如博多隻

但童虎唔係要齊4魂打人先最痛咩

冇魂都4龍 4魂8龍
4x190都好甘 （打一隻既話）

咁你pvp 點搞?

Pvp我用冰隊

同一目標係上一段既82%喎

笑左

一野打左3本技書 係咪應該番比神沙

果個唔係獅子黎咩

咁正?邊到打

獅子d電都係打依個數 如果唔一樣咪俾獅子用家屌死

呢度都係玩s1?

唔一定 我S4

見到了，4火技始終差d

雙子/獅子 係咪都會揀雙子黎玩？

想問下呢度有冇S2軍團？
小弟想轉團

係…除非你有卡妙或沙加

s2有幾多個巴打

巴打係s2?

係 我個團冇咩人打團戰

我果個琴晚有十一二個

咩團

我個邊琴晚得6個

我雙子同獅子都有沙加 點算好

我嗰個雖然我長期擊殺第一 但冇人打團戰好悶 又冇人捐碎

我都上到擊殺第一
碎片AB卡都有人捐，S比較少

痴撚線開眼沙加啲技勁到

不過台服出嘅時候仲有冇玩緊就唔知了

我想要六怪咋

同問

巴打係咪轉過黎？係我就唔走，一係一齊搵個新團
人地啲團每星期有技能書碎片

召喚S2既巴打

鬥士傳說

童虎個活動打完5個武器之後就無得再拎野?

泰8點過..一開波比沙獅滅團

一齊轉去邊好

唔知到抽神沙嗰日個post仲會唔會好似前幾日抽童虎咁

放隊嘢嚟睇下

要練隻暗黑祭司沉默獅子

呢啲人人都儲緊點會俾
S碎更加唔使諗...
我要瞬魔鈴珍妮呢啲大路嘢整走粒紅點

邊度打

邊個捐俾我我就捐俾邊個
所有s我都會捐 包括黃金箭

貴鬼 沙獅 天平 魔玲 六怪

泰10入場aoe 打17000-20000

我有但冇訓練過

1舊水有無人要呢個開局S18
無聊課左少少黎抽
發覺無時間玩2個acc

5星左童虎係唔同d

而家 魚 童虎 奶 拉線 仙王 鬼 pvp9打都贏

練啦，呢d冇得省

免費就要

咁勁...跟

好啦

有冇S1軍團收人呀?

一係你谷到小宇宙d血頂到3招aoe技

不過我寧願練隻祭司

最小上到4星嗎？

抽到教皇+金牛+山羊算唔算好開局？

我4星lv43過
呢d 野冇得懶喇

唔算 但其實有S我就會開 遲早都要抽野 不如早開早著

要，唔係既話裝唔到速度小宇宙快唔過佢隻獅子

變相冇用

其實我頂到佢頭round aoe,係之後沙加沈默唔到獅子

唔可能靠沙加, 太低機率

正式放棄泰10
專心掛遠10

想問s/ss小宇宙係跌出黎定係由a果啲升上去

跌
S有時有得用錢買 你留意下商城
S好易有 SS難小小

今日用依兩隊過左

遠10我都放棄…全部都卡第10
9玩算

咁b果啲我食晒佢算

你身上個啲S上哂既
可以合埋S

童虎打軍團boss 仲快過雙子 一round 入去就ko

啱啱過咗泰坦8
痴線一開始除咗雙魚其他死曬
一隻雙魚打到尾
次次殘血之後回滿血
今次真係打不死

邊有人嫌棄雙魚

ching玩到6星撒卡 抵你過

你睇真啲 0傷

點解冇治癒量

好奇怪 吸血唔當治癒量

謝團長

落埋依d 好難一開頭唔死

咩段位

邊可能
雙魚先係打軍團大佬

咁落啲乜嘢一開始先唔死

珍妮分傷必要啦

對面沙獅群體傷害喎

我唔覺得有必贏既陣…

一黎打大佬

烏鴉、沙織、白羊、魔玲、珍妮、六分

黑祭沉默?

你睇下我上面post張圖先？

速度應該唔夠對面沙加快 不過可以試下 搏佢沉默唔到

就咁睇係大佬贏…仙王應該吸唔到反傷
邊個用呢d陣一定係超熱愛pvp
假如對面唔攻咁佢可以做乜…

睇咗 你有沉默到對面當然好打 我冇升祭司 而家升緊

冇，千日戰爭

不過呢個陣好撚on9，唔係真係打唔贏都唔會用

勸退流 請按左上角投降按鈕

擺到明磨鳩你時間

博運好過你一開波就葉問上身

我諗起有個樓主叫打999拉9對面玩家
一定快過打呢場pvp

啱

一定係試過用呢個陣打一場要成4個宇

不過真係好撚難攻破

如果呢兩個陣對打 就係邊個穆快就邊個贏

千日戰陣

過到泰九了 岩岩先得閒玩 第一場就過 唔駛睇運
計好哂 第六回合一定要射死佢 雙虛弱 就夠用

-6過左遠9 冇仙王真係唔洗過
仙王轉左-攻 小宇宙+6分係咁又偷又減就過左了

勁

最慘唔知啲頭10幾公會仲收唔收人

S13有冇人玩有冇團收人

想問獅子同射手組唔組到勁隊
隊員貴鬼 那智 六分儀 烏鴉？

抽到合能左童虎出黎

獅子唔落控隊有咩用

用6怪好d

有冇人知點樣過關？魔星塔嚟

就咁禁個盾
唔得既話, 好似要重裝game

黑祭 沙加？
咁射手又會冇火出技
兩兄弟好難一齊出真係

童虎點組好

升到80lv好似係唔駛配啲咩都屈人機暫時

配咩好難講 睇練度
總之2輸出 2控 2保排
或者2輸出 3控 1保排

課長

黑祭 教王 控制
沙織 卡西歐士 保護
雙魚 童虎 輸出

點睇

好撚難禁 同要狂禁

呢d係咪國家隊

唔夠火用…用Casio不如用火機
有沙職同教皇都保唔到命都無得講

咩叫國家隊？

前面個隊都好屈啦...

你入唔到個D

鬥士殿堂升級方法
商店→榮譽→買高級鮮花禮盒
盡量買
挑戰幣打鬥士pvp
榮譽幣打銀河(新手唔夠打都要刷到滿)
鬥士殿堂3同5階會有效果增加

加左落DOC

做乜句句jer住晒

狂撳個盾撳到得為止

2046都未到3/5階

太耐無見你上水

我去咗私人會所

幾時改左名叫jeFF

實用A卡
珍妮，水蛇，仙王，魔鈴，蜥蝪，楓，六怪獸，火鳥，一輝，逆鳞紫龍

實用B卡
星矢，偷火狗，小熊，黑暗祭司，六分儀，卡西歐士，貴鬼
白鯨，巴比倫，大熊

PVE(優先)
珍妮，仙王，魔鈴，六怪獸，六魔獸，六分儀，貴鬼，星矢，黑暗祭司

PVP自行配搭

首抽建議(25/3/2019)
童虎，射手，撒加，雙魚

你直頭係入面改？會唔會好D

次元10關撒卡獅子點過

講你用咩隊先得

沙職+2-3控 + 2-3核
台服呢刻做唔到呢樣野住

根據陸服
你有童虎就玩國家隊，國家隊標配是纱織+控制（白鲸，大熊，瞬，亡者之鎧）+輸出（童虎/史昂/神沙加/波塞冬）

諗住抽得出
點知抽曬都見到有大半碎片
咁咪合埋

哩個有d料到岩岩12點中吉 對準單抽射 就中隻S

加埋幾多抽

應該都有230-260左右

過左千三蚊未?

岩岩抽中米羅 咁配pvp好唔好

有拉線六分貴鬼仙王童虎射手雙魚黑祭白羊奶媽

260幾就合到

夜晚12點祈願個下唔係show返你本身果日係咩咋咩
佢5點先換 好撚on9

同REA一樣5點先派彩

今個星期會up咩

所以佢果個講法唔合理

我都有咁講

應該up番12宮 我估會up雙子 下星期出加隆

過左

夠火用呀ching
唔好玩啦 你個個回合開教皇同童虎咩

點解叫國家隊？

禁到啦 要放到勁大先禁到 唔該哂你

想問下天蠍升咩技先好
心目中想升2技先 多2%打多下？ 定升4技？

幫你上網睇左先4後2

又有新攻略

Thx 我搵唔到
睇黎睇去都係講天蠍技能幾勁幾勁

睇國家隊標配 除左童虎出左 其他輸出都未出
我好想要史昂 本命星座

六魔獸必練,因為pvp可以幫手擋童虎大技
瞬/黑暗祭司 都係自選一隻,好重要

有排 好似神沙加隆先到史昂

咁升住呢隊先
3隻控 一隻沙織 兩隻輸出 🙆🏿‍♂️
升撚隻童虎做80先升呢隊

國家隊係咪pvp only ?

童虎教皇唔會搶火？ 雙魚冇火同唔係最尾出手會唔會冇輸出

邊能到有火出............

屌都話唔會囉 你自己去聖域試下先啦

都唔會既，呢d陣務求邊控邊打

係頭一turn空窗期要捱到全部唔死

屌你第一turn 留火開dimension
之後童虎起碼都第三回合爆法
雙魚初四round你留哂火比佢都無用架啦 咁少火

上bilibili好多人都咁組

第一turn 唔會死人啦 用白鯨暈撚左隻射手佢

好好玩

唔信咪去聖域試下 又唔駛錢既

第一turn留火比仙女同白鯨暈左對面隻主要角色先
之後第二turn 5/4 夠火暈一隻再加開dimension 或者沙織解一隻控再開dimension
我岩岩屈人機在於沙織狂開復活 教皇唔駛講啦屈到仆街

之後亂玩就ok 主要隻童虎要夠大力 同埋白鯨唔好fail太多次
至於隻仙女座 我打聖誕域咁耐都無縛過人

咪就係聖地先係"屈到仆街"

都想有書俾佢食

首先你要有角色,同埋無課要玩pvp 係得聖地可以搞
咪又係叫你地課金
無課每日做好心心 搞好星矢,魔玲,楓,珍妮,瞬,海魔獸就得(偷火隊要搞速,算把啦)
比多隊仆街野你玩,
剩低想玩既咪每日求碎片

聖地又可以任set 速度, 你all in 雙魚第一都得架, 所以你又可以好容易整到阿瞬快過雙魚

其實大家唔好再幻想同國家隊對抗啦
知唔知隻game係玩心態,你每日就係武俠小說d乞衣係到求課長國家隊大師兄乞食,你既目標唔係要打幾多個人,你既目標係用最小代價去入公會齊角呀
想用樹枝打贏神兵利器?你問下自己係唔係課金老先
乞碎唔可恥,最可恥既係連自己身份都未搞清楚就想同重課老鬥

我本身戈隊pve搞好哂啦 三大副都打哂 差泰10

我有齊上面啲角色
同埋聖域無小宇宙加命中 隻仙女座會有廢啲

聖地係呢隻game最能公平既地方黎

好慘 隻仙女座變左廢物係入面 縛唔撚到人

換黑暗祭司啦,樣又靚d唔洗用基老

我練會練呀信既 解唔到 黑祭好易解

依隊我有

啲課長已經可以主力小宇宙+10
仲已經可以有1-2隻6星

偷火隊唔抵練, 好易死

但練左楓同星矢無死 係隻狗唔駛再搞佢 好彩我4星40就算

狗仔我都係3星 7感左,其實無問題,係聖地玩
楓同星矢唔練唔得,己經無課無咩選擇

人地6隻黃金出場你投唔投呀?

我唔知白鯨快定黑暗祭司速快d
白鯨硬控黎好似無得解?呢隻你有既話練上去好鬼正,1費速硬控

十個有九個問既野全部係第一頁已經解答過哂 根本班撚屌連睇都無睇過內容就伸手求解答 一堆新手剩係刷完首抽s 童虎射手 連ab卡都未齊又係走去伸手問 睇下果位陸服大佬幾時會無耐性解答

屌...令我諗起一個人...

識玩緊係唔投，佢夠氣出技？

天…

氣...

重課已經可以多SS得黎又可以+9+10
又可以整到堆啱用速度小宇宙
但又可以有好多隻5星

然後就話自己隻野幾大力幾大力
屌對面啲小宇宙得+4 梗係頂唔住你隻咁高練度既角啦

決定多啲喺到瘋狂推POST
嗰位巴打都係花式推POST

岩 互屌推post

今日個墓地挑戰難唔難打

記得好易

無課鐘意pvp咪玩聖地
可以借下角玩其實ok
我本身唔好pvp而家好像玩緊育成
其實我鐘意玩主線但佢升rank實在超超超漫長

但呢啲打挑戰 次次街場都有啲仆街拎隻穆呀卡妙呀冰河呀出黎搶火

我都鍾意玩育成多過PVP
去到白金就停咗手唔想再打
刷小宇宙都係因為想過泰坦

而家要死死氣升埋仙

王

其實有冇諗過 小宇宙真係唔係咁易出
你全日啲體拎哂去好彩咪有3粒 3粒仲要出到6屬實用

副屬係之後先追求既野黎啦 前中期點都係要求其升d 普通s上+7 +8過渡

好在我差巨蟹同唔想中嘅處女就齊一套，否則真係屌死某人。阻人集齊12 黃金燒春袋啦。

人品太好要的都來了。

坐等神沙。

已經唔駛開小號求碎片

好撚悶，個市快D跌多D，唔該。

不要羨慕哥，尤其裝B男。

我現在公會都有人捐黃金碎片，好彩人品好

唔好諗住又想同我罵戰。否則罵完我又抽中餘下2隻，我驚大家吐血

課金老重練度一定屌到我地反皮嫁
我pvp一定玩聖地,pve睇劇情不知幾能好J

理性討論
呢刻黎講 而家PVP打人係講練度(多體力)多過配隊
點樣可以又刷到咁多小宇宙升+9+10(又啱副屬) 又可以有咁多經咁多角五星

冇加入連登公會可以暢所欲言，又可以做不死海豹。

點睇利都大過弊

潛lu，否則唔叫海豹哈

依家岩岩開服練左lv先啦

一早搞首抽雙魚+抽埋童虎既我人生己經無憾

根本課金越多越有優勢，除非你隻隻升一下。否則6隻6星，已經屌打8成玩家。

前題係要課1萬到。

有自己鍾意既角都玩得投入啲

都好正常 唔係邊個養班開發

點解突然咁理性同隻狗講野....

呢類驚一直都講資源控制 最簡單就係大家都課金 有人課3000 拎哂3000去抽卡抽完一手都s 但係無資源再擺去買體
另一類就係追完1 2隻主力 留哂資源分配好去買體 課金都剩係課哂體力相關類 留鑽拎黎買體 玩左一個月呢2類人個分別已經好明顯
小宇宙係唔駛升到+10既 除非你+8已經有6屬或者有好靚既主屬再諗 加8上加10個經夠你升多2粒上黎
先平均全身加4 再平均全身加8 逐粒上啦 無人叫你集中資源搞哂一隻主力全身加10小宇宙 就算你咁做 只要俾人封死隻主力佢一樣爆發唔出 呢隻驚好多資源都要平均咁用

咁當然
次十就算啦
遠十講角色星數
泰8開始需要升小宇宙

冇睇名 多啲推post啦黑撚

關你撚事

我意思係而家你見到排名上面頭五十左右 全隊啲小宇宙已經有啲料到+主力已有六星

我上討論區討論，真是關你撚事咩

你做咗apps 台管理員？

踢我出公會呀，笨

好開心有人一齊討論

玩左成個月 有41lv以上既都係日日買足最少5次體既人 1隻主力6星係基本 加埋其他一隊5星70 再搭埋一身平均加4到加8既小宇宙 唔出奇wo
s1 有一隊3隻6星仲有成身加8到加10小宇宙既課長童虎添

過街老鼠繼續𦧲地啦

呢條友仔，默默耕耘，課咗唔少。已經40

咁撚低調我最驚。學吓人啦，裝B仔

都唔知你靠乜裝B，那來的自信？

好勁 究竟要幾錢

我起咗你底環姐，其他人除左你冇人有hard feeling 囉

我依家泰9過左都係講緊小宇宙+4+5 仲要只係有關血/防既先要 其他攻擊我都無特別+4 +5

我番緊肛呀 今日扮唔到肛

因為人地直情睇你唔到又點會有hard feeling呢

救命呢隻過街老鼠好撚過癮

最少4，5千，除非忍到手唔抽卡住

齋買體既講真唔駛課好多
成長禮包 所有升級有體力既禮包 每週肝包 雙月卡
所有升級禮包既鑽全部留起用黎買每日5次體
我諗你唔手痕抽人 剩係ios 首抽夠你做哂呢d野 有剩

我自言自語一樣可以自high，你唔駛覆我喎。

抽到童虎未姐

冇萬七八就一野掃撚哂喎泰十好似

你5星70 加加4小宇宙都差唔多2萬血都黎緊
你想4星60過既咪月象再升高d 減低個lv門檻

每日450鑽喎5次體

撚d老鼠撚到好過癮

你有月卡有日任有升級禮包wo

長遠黎講，集齊將就算啦。人地每個月課3 千點追？

喺場邊食吓花生咪算囉

又要去掛機燒體，

又要刷小宇宙
㩒冥界可獲取既小宇宙得a 是否正常

過街老鼠點追都係過街老鼠

一個月已經13500鑽

你咪繼續裝B囉，反正冇人理你。我將又齊過你。繼續裝吧，88

我岩岩課左2xx hkd 都已經買齊哂星石同鑽石月包 周六日體力包 同埋每次特別新角色120卷10抽包 每日仲可以買2-3次體
5次體都仲得應該

月卡有咩日任???

你計d大數計到咁大 但之後升lv 3x到40 一個升級禮包千幾券回返千幾鑽俾你仲有幾百體

升級禮包係咪1000卷買一次 400體戈啲???

你連我邊個都唔知,我呢個帪一唔上我就消失於空氣之中啦，柒頭

過街老鼠喎媽，我好驚呀

有月卡 有日任鑽 有升級禮包 有活動 派埋派埋d幾鑽幾鑽都夠你用架

咪又係輸比我

係32 34定35咁上下總之之後隔住出 所有有關體力既野我全部買齊

你買哂所有升級禮包?
我有好多次都無買....

唔知你邊個都知道你係過街老鼠啦

買齊既開服到而家玩 最少41 lv 體力無得俾錢追 個禮包你唔買之後無得補買返 其他野課金都可以用錢解決

我小號中埋巨蟹同處女。所以冇慾冇求。

你嘅童虎呢？？快啲課金啦，望

屌你老味咁叫齊，慘撚到敗走s1要玩小號

我唔係開服玩到依家,
我玩戈時係獅子差不多完戈幾日
最新ser係s9 我玩s9應該係岩岩開2日

依家38lv 由0.99 課到32.99 再課多左一次32.99

每日5次體=450
30日=13500
邊有誇張

你比比個post9成人ban 左點能樣有feeling ?
係佢地眼中你直頭無存在個係呢個地球上

你計條錯係得支出 有無計過收入？

我雙修緊啦，傻仔。當然你話乜就乜啦，反正你疊馬

國服我玩緊史昂

咪阻住人討論啦

每日50 月包 = 50*30 = 1500
戶城 30日一定拎哂 都已經夠啦 好似由1-40 應該有10000石
仲有日任啲石

一定夠

未計升級禮包你課埋佢 有體再加石

做得海豹就預咗㗎啦，連燈仔一睇唔過眼少少就ban人㗎喇，你咪唔係唔慣呀

我都成日ban人啦，我其實都冇乜嘢想討論走先拜拜

從來得你呢個撚樣阻住人討論，諗下你自己點解咁犯眾憎好過啦，話我疊馬

過街老鼠去到邊都係過街老鼠

日任拎好少咋嘛

唔好再入黎拉低晒個post d質毒先得嫁
你成日好似老鼠咁行出行入都唔會有人特別care你嫁

88左幾版都未88到

屌你
13500 - 10000 = 3500 - 1500 = 2000
2000 - 日任、公會任、升級禮包課金 會唔夠????

同埋日任都真係幾多下, 淨係夾公仔每日都夾到50石
平均

仲有佢活動派都幾疏爽 加埋每日3次高級教皇秘寶 修練所週任 月塔咁其實你拎到既鑽係比你想象中多好多 總之成長禮包同升級禮包買哂而你又忍到手唔用鑽抽野就夠你無驚無險升到上40都有剩

點會block 佢 block 左咪無得笑

仆街同fd夾親都得30下

你個Post有乜質素想問？正常嘅應該講緊用咩小宇宙配咩人啦。

我見嘅仲喺求配隊方法，同抽s教學

太高質，我欣賞唔黎。

唔計呢d啦 平均計佢每日拎下拎下都成1 200鑽最少

你撚計咩，受歡迎，我想㗎

我應該唔會課升級禮包 無錢... 佢每次1000
我留黎每個星期課周六日禮包好過

泰坦8暗祭要幾多速先快過獅子

冇乜説服力，有追post都知你課長一名。

好似385

386好似

我435都快唔過喎

點會呀
385夠啦 快過獅子唔係快過沙加
沙加要485

386 SORRY 385會隨機

唔係又改左下話 我黑暗祭司425都快過佢

佢一定係GET錯沙加同獅子

吊..睇錯..完來沙加出完技隻暗死撚左

你隻暗連沙加都頂唔到係玩唔到架喎
40LV 4星 裝全部加血 火神甲

謝，執一執先

呢關好睇運, 要打番20-30次先過到
最好你練度夠高 如果唔係唔好亂試
第一關全部人唔死 奶同祭唔可以被沉默 先可以打落去

堅撚難

結巴, 你又召喚了推post 獸返嚟喇~

又要做宣傳喇
未有轉/想轉團既巴打快啲黎LIHKG2啦
快啲入黎圍爐 宜家仲有8個位左右

魔玲要補五六千

真係無咩人理佢仲擺埋你上台

仲差一隻玲姐先升滿補技

請問係咪s1 server ？有興趣，game is: JJJ

b角大概要50等同防守系小宇宙4級先頂到
開波沉默完獅子你要一回合內殺到沙加或控到佢
否則重打

60級覺醒大概補5k已經夠

好耐冇出過SS
教寶日日出垃圾

挑戰出2個垃圾ss

吊...打撚到佢兩個復活.差小小

我反而過唔到泰9 隻王掃人好痛

S6 公會:GSPOTS招強力選手！

我地公會高手如雲💪🏻whatsapp group非常熱鬧 經常研究各大副本攻略方法和戰術討論

每星期都會參加軍團競賽！
每兩星期參加軍團爭霸，第一次參賽已打入4強，目標冠軍！

入會要求：
Server S6
Lv36+
要入whatsapp group + 吹水
每星期六晚上8點參與軍團競賽
實力強可一起參加軍團爭霸

有意請PM!!
本人Game ID: 魔人史Sir
Thanks!

有獅兄話佢35000以下會復活
繼好數就一round殺左佢

唔係, 係65000以下

流程如下
BOSS1,3,5,7,9回合會AOE 暈左隻最高攻既> 沙加AOE > 黑祭封獅子>獅子重拳打 最好唔好死一隻 你隻六怪/雙魚/仙王如果有火神甲係頂到佢普攻一下岩岩好唔死> 抽BOSS 拎念攻/物攻 補多少少> 集火打死隻沙加佢先 不斷封隻獅子> 封左隻獅子=垃圾 總之唔好比沙加沉默到你是但一隻野就OK> 之後殺埋獅子就慢慢打隻BOSS, 如果太多能量, 怕雙魚會打到隻BOSS半血(65000以下)就用3技打隻BOSS 會浪費下能量, 或者六怪吸撚左隻女妖佢 唔好打住, 仙王拉多幾下, 係雙數回合就可以用雙魚一波帶走佢
記得要雙數回合, 因為過關有回合限制 而13579回合佢會整暈你隻雙魚

泰8喎 36000呀嘛

65000喎
真心
佢一半血之後會復哂所有野加多兩隻小石人
唔通我記錯?

頂 亂哂
有十幾萬血咁多咩

開始升呢隊

good luck

雙魚遲下會換史昂 /神沙
到時你唔好喊

雙色打軍團嘛,佢都要抽到先得嫁

換乜都好 成隊pvp唔理弱唔弱都一定係將來pvp/pve既主力 沙教兩隻點都有各自用途 控制果2隻又係唔會用唔著 唯一會變既得2個輸出位

唔駛升啦, 玩聖地全Lv1 唔升技都好開心架

佛系抽卡, 到時就會中

冇課中童虎 有撒卡 金牛 海魔可以點組隊？

想問落教皇有咩用處?

我都升緊呢隊 但冇雙魚可以換邊隻

教皇出完異次元咪有機率食左人地d技做搞屎棍 佢唔同控場既係 你估唔到你邊隻招技會俾佢食左 令你想慳火都唔得

六怪海魔獸

16萬血
65000會復活

教皇破珍妮一流
佢出唔到技你d強攻角即係秒對面一隻
配童虎其實幾好

尋日終於一口氣過咗遠古10同泰坦8
試咗成100體

我覺得海魔獸可能仲勁過雙魚, 但我無練開
六怪就第一個回合睇下出唔出到隻女妖, 就搞掂

終於有人肯定我

我都攪緊國家隊，遲啲換走穆

呢隊都可以? 其實我想問隻風牆佬係咪有嘲諷

吸咗落去我就覺得好笑, 對方就好激氣, 場賽輸贏都無所謂
所以喺聖地滿技情況, 機率大d 就爽d

我依家隻教皇都夾硬升左3LV 技 都有48%好似

定45%

上星期你咁樣留言一定屌爆你

海魔女? 分解吧。其他3 隻咪放晒落去, 擺隻六分當公廁, 貴鬼珍妮魔鈴任你囉

有冇青買左隻狼玩

無視佢算啦 post又唔爬 屌都廢事屌佢

記錯咋嘛

係，普攻帶嘲諷

Sorry ching 我都係輕鬆玩jeh

好好用嗎? 又捨得俾70 覺佢

我見有人用夏伊星矢貴鬼楓童虎都OK 你可以試下

有諗過買但佢無coop我又唔想玩

暫時命中堆到60幾%，加技能35%, 差不多100%命中， 普攻嘲諷，大鵬鳥打火
對住對面aoe 隊又可以開反傷，啲雙子成日反傷反死自己

攪到難玩左

海魔留住 遲下可能有用呢

哇屌你 咁撚多血

難玩唔緊要…難既game同fd一齊解係好好玩
個時打仁王一齊拆d難關其實幾開心
你有無童虎碎片…比d來頂住先

你個小宇宙點配?

搞到我都想用呢隻添
唔通換走隻白鯨???

之前一直冇練魔鈴
卡關後追要練返佢 幾時先識補到5000血
50 lv 3技 都仲係補千幾

S10 個連登團長係邊個
入左團 有冇group？

升到覺醒70都係補緊3000幾4000
要配埋小宇宙 我依家補緊5500咋
仲要SS小宇宙, 不過+4

爭幾多?

5000 都唔夠, 面對個個70 覺既攻擊, 上到7000 就好

我得雙子雙魚白羊六怪打pvp都幾煩…
雙子見到白羊仙王已經輸左一半
我諗真係要升隻舜控下對面
白羊我本身唔想用…打唔到pve唔多想升…

所以PVP無用會用魔鈴架

爭70…你有多先比我…

其實魔鈴真係無乜用…出隻舜好過

卡關推圖點都要隻奶架啦 5星70 3500攻滿技就補到6500左右

用咩小宇宙?

咁鬼多

用呢隊終於過到泰8

兩隻都勁，用法唔同
白鯨硬控，不過要1火
蜥蜴0火，但會俾沙織解

礦隕，矢，白字，大鵬鳥

其實玩到唔知做緊乜…pvp唔知點組…雙子真係要等卡隆…白羊又唔想用…

打遠攻呢d 唔洗隻補去抵消返佢招群攻咩

講緊PVP

沙織要用一費黎解你個嘲諷..... 你粒哂全隊都風場根本解唔解都多魚....

一諗到我隊PVP 要轉型就頭痕

每樣咩級同+ 幾多?

其實我想講...
PVE去到一個位就會升哂架喇
之後就全心升PVP 所以唔帶擔心

基本上仙王珍妮星矢 4星60LV 魔鈴+兩隻輸出(射手天蠍六怪...) 5星70LV 已經夠你打哂啲PVE佢至少泰10都過到 只係講緊小宇宙要+8
但小宇宙你升完之後可以比番PVP戈啲角用, 所以經驗值係有個FIXED AMOUNT

60 抽都唔中童虎

講黎講去根本同一開始巴哈篇海皇鎮樓一樣 佢講既ab卡你轉下轉下就會升哂最少都4星60黎待用

我day 1, 130抽得1隻S 海魔女

真係好好用

+9

好癲呀~ 真係好有參考價值

你地有冇拎到童年冰河碎片

有, 仲用咗嚟做銀河pvp

睇完諗住升呢隊

有朋友送 acc 比我玩 2選1, 請問邊個acc 玩落去會好d

ps. 天生非洲人 , 應該無乜運中到 s

救番沙織~

中左兩隻童虎升咩技先

day 1 300抽 都係得射手 + 兩隻教皇

先報上名來, 咩ser 咩game 名

升 2 3 技, 盡快加虎魂

3 控

基老反傷盾係勁嫁,陸服多痴線老用
pve都好好用

出兩隻雙子搭多隻射手試過，都唔知玩乜鳩

申請左未?

其實我諗緊用反傷風牆佬定係用仙女座
我隻白鯨就爆左技了

ser4 game名驚自爆

控制4天王去到後面一定會升哂
順序計你用童虎就應該風佬優先 因為佢唔食火仲幫到你疊龍

BTW 邀左你
加埋你好友

無聊一個十抽，救埋沙織

會不會太歐洲

我都覺, 仙女要兩費仲要留火比佢 曬9氣

練得哂既話會練埋瞬 國家隊3控 或者睇情況互換 有時高機率綁2回合食火都實用過睇臉賭機率免費

最好兩控，一快一慢

如果你問我既話我會優先基老盾
屌你老味起碼速度快d先,心心又有得換,生命值s,普攻追狗住人地隻控場
0費既野真係除左逆龍到佢嫁啦,但我唔清楚佢需唔需要一定配珍妮
拉左線比人打我唔知計唔計佢比人打

姐係邊隻呀?

密斯狄？

2火硬挷 2 round其實已經好誇張
人地幾大力都死…開師兄講一快一慢控其實幾好

仙女同死基老都係s級血量
其實如果有選擇困難證咪落晒2隻落去lor,反正唔衝突既

我睇陸版啲PVP
係每邊多數都有隻仙女..鬥綁鳩大家隻主輸出
好撚過癮

想問下 比次元空間隻王 捉住咗隻輸出 有冇得解 ？

因為到後期都係計練度,心心d角好多都會出現
沙織教皇呢d國家隊真係好仆街

我剩係想要我隻開眼沙加

屌 以為你做咩無啦啦串鳩人 依家明了

佢太煩 block左好似青山走犯咁

依家先見到

笑撚死 根本唔洗我出聲都大把人屌鳩佢已經由私怨變撚左犯眾憎到底一個人要有幾咁幼稚先可以做到咁

你明唔明佢係特登走出黎屌完人又縮埋,然後又話唔洗理佢

請體諒廢中 單身無業係咁

邊有咁多位:((

咁要唔用火機…

快打咪帶火機 磨戰帶貴鬼 8火=浪費左個位

國家隊唔用打火機喎

放兩隻輸出/ 用沙織

原來要用沙織 怪唔知得六分解唔到

thx bdw巴

六怪俾佢封 隻bb仲會衝出去咬佢

唔怪得d人冰隊唔帶火機

童虎之後會出咩？
呢個星期好多次都小吉 儲左好多石
留下期好定抽童虎好

新手一問, 邊隻叫火機? 獵犬?

同埋打PVP, 成日比人用珍尼+射手一隻一隻咁打落黎, 想問點樣可以破到隻珍尼....

六怪無解, on9既 暈邊隻都死

用番隻珍尼
或者用速黑祭沉默佢 或者用暈 暈撚左佢隻珍尼, 但你無珍尼都係會比對面隻射手秒 我自己唔會特別搞對面隻珍尼, 我會搞對面隻射手

火機=貴鬼

獵犬=咪獵犬座 b卡

配合星矢虛弱 同獵犬招技 一回合搶人4能量

我就係冇珍尼....睇黎要練返隻....
我只係想破珍尼+射手呢個組合....次撚次珍尼一開技我就冇晒計.....

唉差一隻先升到招暈 我120抽 都唔見佢蹤影

唔撚駛理珍尼, 封撚哂佢技, 你搵射手射佢 你隻射手就變AOE DAMAGE

想問下有冇人玩過陸服
想知隻加隆捉左a 打b/c/d既傷害係咪會計返%打埋a

我無射手，得修羅，雙魚，獅子，卡苗

送花嗰度有得試佢

上次聽巴打講放仙王入去，改完之後又真係好用左

S1加個好友
廿八座肥豬皇

屌！
官網個信用卡600點無雙倍！

屌你老母
之前300點都冇
我以為記錯

無限重生

唔撚据！
有無人幫到我話我知咩面額先有。唔敢充大面額

好撚勁，軍團boss前3

乜咁好彩? 我課左32.99 戈個 有喎
好彩無課600點戈個

定係你之前儲過一次喇, 得首儲先有雙倍喎

邊個

無重生過

之前未講左

入左團未

你講左咩？講多次啦！

你覺得我知唔知咩叫首儲

仲煩緊用白鯨 風牆佬 仙女 邊兩個好
3揀2

依家有教皇沙織童虎雙魚
雙魚想換第二隻輸出 可以揀下六怪 如果揀六怪就無左後期 但就多招暈
如果揀雙魚 就少左招暈, 就好似一定要白鯨?

PS 白鯨滿左暈,

1台幣=2點券點卡僅支持以下面額首儲雙倍：50,100,150,300,500,1000,1200,1500,2000,3000,5000,10000,20000台幣
單筆首儲返利額度最大額度為20000台幣，超出部分不參與返利
得依D咋

等緊lihkg2會長踢我走

海魔獸

白豆棄撚左GAME成兩日無ON

想問下官網首充雙倍係咪只限第一次？

係app 買9.99 有首儲
係gamamobi 買9.99會無咗首儲

又唔洗咁串

其實睇唔係好明。。當我文盲
佢呢個倍位列既係台幣。下面用美金
我課左59.99果個，有double
之後再買9.99就冇了

即係9.99以上，全部有首儲？

唔洗睇美金 睇佢點卷就得 我上次用GASH課 買5千點 入到GAME有2萬

係只要兩邊金額不同就會有首儲
我都係儲完9.99無咗首儲
問客服先知

點唔睇呀
要不同金額先有首儲

哦屌，
即係課app冇既金額就有首儲
明晒，thx!!

對唔到數
你望下

你睇點卷未對到上面個首儲LIST咯

原來係咁

屌！明哂！
難怪300點同600點無雙倍
因為我ios課左4.99同9.99

抽唔到卡隆我都棄
我中過12隻s可以有一半重覆
剛剛100抽比既都係重覆
真係笑左

你又水九我

一條友打左30% 打左兩場 仲唔係我第一名？

係我錯

錯能哂！
呢到係講gsah 點卡。唔係信用卡。對唔返點數的

個個都棄 之前又叫我唔好棄

我陪你玩

好似唔同SER

你地點打boss 幾高輸出？

CLS

你抽到卡棄乜鬼…我真係乜都抽唔到…唔識玩

諗左陣都係升反傷佬好 因為呀信太慢
等得黎都比人aoe傷左第一下

溫馨提示：1台幣=2點券點卡僅支持以下面額首儲雙倍：50,100,150,300,500,1000,1200,1500,2000,3000,5000,10000,20000台幣
單筆首儲返利額度最大額度為20000台幣，超出部分不參與返利
所有以上面額與APPSTORE和GOOGLEPLAY商店同等面額共享首儲大家記住睇呢句。
懶人包:android ios 官網信用卡，gash點卡。同等金額(美金)相同就只有一次雙儲機會

我ser1

我係仙水

有個問題！
台幣同美金計唔掂。一錯就pk

等神沙先再抽

雞巴無視我！

我試過用3600 59.9美金買有雙倍

我諗簡單啲，係官網充game入面見唔到既金額
就有double

Gash卡唔識計

屌屌佢

28座巴之前唔係喺lihkg1 既咩?

好可惜呀 (我送咗8 粒雙魚過佢架), 結巴, 你得閒又召喚下佢啦

呢個咩黎 又送100石

結巴俾我體驗下做副團長, 批咗28 座巴, 無錯嘛? 定係拒絕

無佢CONTACT

你召喚另一個都要先做契約咩

哪，我都攞過第一名，唔好蝦我呀

無 個隻自來狗黎

第一有咩拎

咁你幾多輸出先做到

好似有一束金花, 同埋又係少少碎少少宇宙少少錢少少經

今次仲唔到我拎

個人佔全體30%, 但今次應該係你架啦, 我打既時候唔知痴撚咗邊條線, 開咗自動熄唔到

頭先邊位巴打同我交手

我係用紫龍仆街死

由app 台變咗gay post

有位手足叫行運健康小寶寶
定唔知 阿傑

你又知人地係香港人

我第一次打0.5之後就每日掃蕩算

如果個念傷變埋物攻就完美

想執多劑

條bar 咁撚長, 洗咗幾多練石

幾百粒 仲有好多淨

都唔同團

係咪應該出晒所有副屬先好去洗? 得兩個就洗到爆, 有多一個既時候個數值又會係低位嗎

最好多過5個屬先好洗 我好彩+7出多個 我先敢洗
得兩個嘅話睇下靚唔靚 靚先再升

頂, 又係喎, 但係我都祝你喺你個團拎第一啦

你有冇童虎/雙魚
童虎都做到

六分 仙王 星矢 楓 魔鈴 童虎

除左童虎之外 全部配大朋鳥

六分放星矢 兩個回合就虛弱兩次
楓無限回火
童虎夠唔夠4格魂都可以照開

你隻童虎小宇宙搞成點

巴講個招 好多後手咁用
但佢對我用童虎都一樣無甜頭 打9佢暈

你都幾有組隊心得喎

而家應該點搞呢隊野？

結巴, 應該係講緊頭先20:30 果個軍團boss, 而唔係軍團副十二宮
除非唔係

lihkg團 好似ser2

咪用雙魚啲小宇宙或者射手
唔係成日落哂三隻

好好J

發現新大陸

水蛇拉教皇 開dimension 之後六分狂開落皇王度
無縫連接dimension.

笑到我仆街

blackdick 巴係咪唔玩星鎖了???
宜家仲未係時間?

海魔女都得，無限訓

dimension 係令對方不知所惜, 但最正我覺得還是混亂!!
放落人地雙子, 掟個雪糕球落番自己個頭
放落人地白羊, 盾就我全力地射, 佢開反傷就自己食番

有呀 我用魚隊

係咩隻BOSS我打都未打過

係%就真係神

試過幾次國家隊都係好似風牆個嘲諷勁啲

咁勁架咩

咁無理由唔夠傷

好撚好玩 水蛇 六分 教皇

一條加40% 攻就爽
雖然少, 唔練既話, 人人都係70-80 覺, 數值都係一樣, 小宇宙決定勝負

有冇S10連登公會
36LV想入軍團,單機左好耐

係, 笑撚到, 白羊先好笑, 佢以為個反傷一定對外, 自己食番晒成隊貧血, 即投降

等下粒再洗

成日唔中既戈招技

係咪聖地玩？

只可以喺聖地爽下，升都冇升過

聖地唔能夠作準max技教皇實勁

有冇人可以教我組隊過第16章，依家卡住喺個關
有雙魚 雙子 童虎 天蠍 金牛 白羊 海魔女
其他a b 卡大部份齊

用等級暴力輾過啦

成日俾雙魚爆死

係呀 未升過

唔勁 招混亂好廢 無小宇宙加命中

無人玩既突然

同我一樣咁柒

其實啲人點解魔星塔咁撚快11層

試左好撚多次先過到卡妙條痴線佬

過到泰9了

聽左幾多次aurora execution

一見佢出aurora execution就要投降了

入漫畫嗰下要聽aurora execution
然後一出aurora execution又要投降

好煎熬

所以我已經mute咗隻game既聲效

一出aurora execution要跳，第一round唔係死冰河要跳，兩round內殺唔死卡妙要跳，第三round殺唔到暗黑天鵝又要跳，我都唔知玩咗呢關幾多次了

我用六怪仙王 暈到黑雞死左卡妙就得了

條仆街7萬7血，唔用星矢射手都唔知點兩round殺到佢

星矢六怪 要六怪生性
所以我都聽左好撚多次aurora execution

屌你咁先可以加得29%命中
唔怪得聖地玩控會咁難玩
無左啲細小宇宙幫手加命中
但偷火狗 小熊座就百發百中

我依家有36%，目標都係上到40%就算

點解你地咁多ss小宇宙

刷副本

根本偷火狗小熊座就係on9
點解攞人火唔需要谷命中咁冇成本？
攞人火就唔屬於係控制/控場？

得呢粒見得下人 10lv係咪會送多個副屬？

廿八座巴係s10?

S10有連登公會
我都係入面 好想知邊位巴搞
有冇s10有group入呀

發覺你就算有少少效果抗性同你完全冇係差好遠

0%同1.幾%都已經好似難控左好多

係 有小小抗性已經差好遠
輸俾呢啲小宇宙谷出黎既命中都冇咩好講

但偷火100%命中真係好on9

純討論 唔好咁快屌老母

想問下gash首儲係咪冇辦法買到1200同2000嗰個？

仙王係咪要15000血以上先打到泰坦十

入場aoe 打17000-20000

終於覺醒哂國家隊

不過原來打ranking 仙女座個縛高機率過反傷佬個嘲諷咁多

火神甲就得 1.5以上夠做

火神甲勁過-15%傷
因為火神甲升上去加雙防 同埋本身效果好過減傷 多左%血量 而呢格血都計防
-15%傷升上去加速度 好似

是非不分~~~~~~

有9粒SS生花 係咪上天叫我黎打鳩班念攻

加龍出左就要了

有冇得睇番岩岩打完拎左啲咩獎勵
屌我次次扮工時放係度開教皇秘寶, 打完左都唔知拎左咩獎勵

幾多星轉生用d書最抵

4星升5星用3本四星書
5星升6星 都係用4星書5星書

今朝得閒打撚哂所有日任依家全日流流長唔知做咩好
我連5次體都買哂打完

咁又唔洗成日對住隻game 啊

依家pvp係咪冇咩人落貴鬼

越高越抵 計星既姐 你將一隻普通肥同書按升級->一鍵轉生 有show俾你要幾多經 視孚你個人經書多唔多 因為我唔係0課所以我唔清楚夠唔夠用 但我自己係就咁上4星都用經書 因為用唔哂

正常後期係唔會點落 因為貴鬼到第3回合開始無用 星數越高越難玩秒殺速攻流 到後面變相打少隻

修練所 競技場 銀河 解漫畫 打月塔

打撚哂

練多隻acc囉

仲刷緊小宇宙 做緊痴線佬

炒股算 今日狂升

升哂啲角喇咁快?

一鍵轉生 係邊度咁?

紅字為重點

升四星先有

你都唔會淨係玩一隻game 嘛, 手頭有5 隻, 唔返工都做唔晒d 任

我係淨係玩一隻, 我番緊正職, 自己又開公司 又買下股票咁 點得閒

都係唔見有

都唔駛成日emphasize 買股票, 我地都有, 賺咗又課晒, (輸都要課既)
男人又有好多敗家興趣

有得選一定唔做正行,窮足一世

無喎 我課好少 我課左唔夠1000
股票啲錢從來無拎過出黎~

身體力行支持700

見到股票又諗起煩膠 服息4000

點解今日會咁快用哂啲體力

s10
亂揀個公會好似活躍好低

S10有個軍團叫入嚟啦巴打
團長ＩＤ一拳K.O.
應該係巴打開的

利申：我都入左

我想問有冇巴打S9

依家先開會唔會追唔到

你地個ac係咪都有某幾隻S特別易中
剛剛中咗第3隻9
又見到有啲朋友一隻牛都冇但係咁重覆其他S

你地個ac係咪都有某幾隻S特別易中
剛剛中咗第3隻牛
又見到有啲朋友一隻牛都冇但係咁重覆其他S

公司無啦啦BLOCK左巴哈
唔知係咪因為我上得多

google chrome 入面search VPN

冇乜關係 我地團2都追到

追到係幾多名?

有冇人拎左童年冰河

ME

大吉十抽

此驚已死 幾日都未爆到一個post

有冇人打占星挑戰
利申我掛隻童虎貴鬼係度

泰坦8係咪 快過獅子 再要1萬血

我日日登入都拎唔到

係碎片合嫁

我有

1.3萬

你打唔打占星呀

邊個叫你地屌走左人 人地係度果陣一日2個post都得呀

日常

算把啦

巴哈大陸玩家話呢個好喎
多核睇你封邊隻

要再信了 我中吉抽野都好過大吉



3控2輸出1sup
屌又多左idea

sad 要用咁多exp係黑暗祭師

試過唔錯 第一turn比人偷火就暈9佢/縛9佢

40lv 夠用

咁樣其實可以落隻逆龍落去
逆龍我覺得真S假A 黎,個陪數好能恐佈,反偷火神器,張卡又0費配6分 自己再配1張食火卡就得

點先有 我見好型仔

心心任唔係有得換咩?

有咩 有咩用但係 我都唔知
我發現仙女座係唔撚駛7感同埋升技

升左隻仙王座，即時爽好多
偷完即童虎

23%+ 29% = 52% 一hit 暈

2技爆兩下 中既機率：
1-（48%* 48%） = 76.9% 暈

低血過白鯨既目標 會多爆一下
1-（0.48^3）= 88% 暈中

之前抽到四星巨熊座
控場有冇用

係唔洗,
我覺得真係好用,對面>你氣=逆龍+攻
對面<你氣=逆龍-攻

巨熊 白鯨 仙女 蜥蝪
控制4天王

好型

邊5隻

係咪有咁上下年紀嘅男人就好撚鍾意講自己有d咩搵到錢嘅野屌你老味打個機都頭提幾次自己買股票好撚戇鳩

都唔一定,90後好多都鍾意話比人知自己有幾勁幾威
但好可惜神人勁個班永遠係由人地把口轉述
所以古時都有人自比某某個班,就同宜家90後一樣咁傻仔
最能記得當時睇青木真也打mma,係日本個邊吹能到自己柔術世界第一,後尾轉左組織打ufc,你老味連d2線阿叔都贏唔能到

SORRY LOR

你地有冇打占星呀DLLM

六怪 同 海魔 應該升咩技好？

其實唔係想話你 只係岩岩一睇又諗起煩膠先咁講

六怪3技 開暈

我覺得係同人嘈交個陣咁講 就真係好撚戇鳩完全係拗唔贏人搵其他野黎打飛機咁

唔係要克制偷火組咩
每俾人偷1火 加60%攻 加疊加
自己每多1火 就減攻 （貴鬼打火/偷對面火）就減15%攻

我理解有無錯？

但我戈隊落唔到, 一定要有貴鬼
一開波有5火 威脅人地是但封一隻 唔係就三隻任我開技

用逆龍係好煩,要計你自己點樣配角用走d氣 等人地對面多過你
同埋要最好用d高速英快過逆龍又食火既,咁當你食火英用晒氣 ,之前比6分buff落逆龍, 咁逆龍=2次 2技打對面(總知逆龍要打人永遠要人地多氣個自己=max傷害)

係計 雙方能量差 來增加攻擊力咩？
個介紹 打錯字？

隻野難抽過S 我都係得一隻

點打偷火 第1rd暈唔到就一定冇火俾瞬 然後基本上rd1就一定會少左隻

點會少左隻既?

佢仲要低速白鯨推介

第一RD5火, 比人偷4火都仲有一火比你暈下野
第二RD 都已經7火 點偷都暈到縛到啦...???

其實要慳火 白鯨可以賭埋人品普攻暈添只要教皇開到技既時候一隻都未死就好大機會逆轉

無 天生 建議上到8都無4條以上就唔好再賭果粒 因為8上10好貴 上完10都係廢屬餵其他又打折

我岩岩打RANKING, 我教皇得50LV 白鯨45LV 仙女未練好覺醒帶左隻魔鈴
教皇50 白鯨45 魔鈴70 射手70 童虎70 貴鬼45

都係咁贏 贏左5場打左7場

如果練好埋會穩D

睇你打哂三大副未, 你未打哂又等唔到SS 都要升下S 或者A去打完三大副十層先架

有 ss無好副屬其實主屬唔係多s好多 你自己都可以比較下 同埋養ss要用既經同肥多過s 如果粒ss唔係出到好副屬/6條副屬既話不如用住d岩副屬既s

錯，你堅毅全隊不論S定SS都要升
因為真係差好遠

益撚左念攻隊

A唔升 S同SS先升
睇你點揀 我依家就日日刷小宇宙 我差唔多全隊8級堅毅 經我就唔急 我都刷到7-8本5星書係度

首抽3次抽吾到S，有冇計?

去TW8591 買首抽

名? 咩名

4技黎 3技係回血

應該講緊排行榜

我冇升黑暗祭師 都過左

排行榜 冇喎

對面星矢虛弱左1隻 偷火狗踢有2火 楓又踢好痛
rd2偷左4火 冇得開教皇 對面繼續踢
唔開珍妮或者casio基本一定減員

除非你rd1就暈到狗

柒左

用咩陣 定本身隊人夠高lv

5*雙子 6*雙魚 5*60lv仙王
5*60lv奶 4*60lv貴鬼 5*60lv六怪
雙子/仙王 用降速降攻小宇宙
降同吸獅子座攻擊 就挨到佢攻擊

要咁高LV先過左 就唔叫 「都」啦屌你LOL

想問下星矢 偷火狗大約要拉到幾多速
蛇夫開完技都未拉到佢地去23位

請教下d 升星魔書點樣得黎?

咁我真係冇升丫麻 屌
我每日買得兩次體 已經唔夠你地買幾次體勁

我又點知你地定義咩叫高唔高lv姐

我又冇刷過小宇宙 一直係到屈經驗值

之前谷到一隻雙子70 好似錯哂
其他隊員隻隻都勁低lv

所以我都係琴日先升到雙魚上6*

其實雙魚上唔上6* 都唔影響我過呢一關

因為雙魚俾人秒左

實際上3大本遠次10泰8 9 都唔需求6星都可以過
你雙魚6星左會易過d 未6星要低星低lv過就對小宇宙要求高d
2者個分別係你唔駛擺太多資源經驗俾其他你暫時唔會用到既英身上 而升左既小宇宙你可以拆出黎俾返主力英用

我想講我一場小宇宙都冇刷過 係打下啲活動拎獎勵 咁急升小宇宙都冇咩用

拎經驗值 快啲隆好隻角色 好過

刷小宇宙都係留返去到後面出哂啲新既小宇宙先搞好過 刷到黎 又出新既 完撚全係浪費體力 所以我都係打到去第9層

70唔算難升…80就…
計唔到…

你隊野高LV過我好多
我一隻6星都無就過到泰9

主力上70無錯 上80升錯先大獲姐 有買體既都最少蝕2個禮拜進度
主力上完70先跟返需求逐隻輔助升上黎

其實小宇宙既幫助先大 全身+4 - +6 已經差接近40％血攻 但全身+4其實唔係需求好多粒肥

OK LA 都話隻6* 雙魚 無乜太大影響
俾人秒柒左

我人仔都係38Lv

其實唔洗特別刷 每日做啲任務已經好多

我都係咁話做完d任一開差唔多實有S
我都係跟你地機升d s上+4先算

好撚難升LV呀屌

+4唔難
+6開始有點吃力

唔好傻唔會夠你升 好老實同你講

手痕無啦啦抽咗50抽咩都冇

6星你刷左幾耐經驗 而家先升到7本4星書 好遙遠既感覺

刷泰副唔係博佢出靚魂 係要佢D垃圾黎升 升＋4 唔難 ＋6打後 食你幾十粒 靠你每日做任個D 一個月都未升好一套＋8

2日刷完

+4好易真心

所以唔明屌我咩咁高Lv過做乜

喂大佬呀 過唔到咪唔過住囉 咁辛苦為乜姐

又唔係等住佢開飯 咁早過又冇獎勵

講真 +4都未有3條副屬既除非係岩主屬 如果唔係我都唔會再升上去 留下粒仲好 再升上去越高lv蝕越多

遠古就真係要破左十先

點樣做到2日刷完

遠10泰8 搞掂左其實已經叫破左表關

打完泰9都未刷過泰坦

我都係將全部都+8, 食S 小宇宙覺得好奢侈

瘋狂買體加埋星期六日肝包 咁岩升lv又有禮包既話應該ok既

＋4 緊係唔難啦 你升粒上＋8 先講

S我唔會食

s 我好多1lv得1條副屬加到主屬 例如物攻套 副屬物攻 or 物攻% or物暴 呢d食又唔係 唔食又唔想下下上+4賭完當肥料咁哂 結果留左百幾粒呢類係身

唉, 係, 無限輪迴

S除非錯屬 唔係我都留起先

其實S個副屬唔岩我都係照食

唔食留黎批柒咩

例如我要物攻 佢俾個物防我

我緊係食撚左佢啦 留黎托塔咩

佢唔係物套出念攻念傷比我 我都唔會食

但你唔將佢地升到+4 又唔知有咩屬, 有時+8 出個唔啱屬都算鳩數

笑到仆街 占星挑戰咪會隔回合暈隻最高攻既輸出
我地出左3隻六怪 之後佢一暈就個個都召隻新既女妖出黎 破撚左佢個暈 依兩奶一拉線 3隻六怪 AUTO刷緊.

+8 出到6副有唔岩都會用 除非佢錯到物攻套 你派念攻念攻％ 念傷俾我

星期五六600體 買5次體就300+300 再+本身145+145真係咁啱要有升級包先掂
好想升到6星

600體唔係一次性???

我除左黃色魂會單屬都升 其他都係會拎一開頭已經雙屬先升

下次可以一齊玩
雙奶 一拉線 3女妖
或者雙奶 一拉線 2六怪 1貴鬼

係 有6副 都照用

仲有修練所每9場20體 普通秘寶掛掛下體又會回返俾你 加加埋埋其實呢d free 體力每日都回返唔少俾你

咁其實去到+8 主屬已經好勁, 副屬一兩個無用都係差好少

我上個星期六日課左肝帝包各樣
打完700幾體 之後回左40幾張修練所 同埋30幾張普通秘寶

一條副屬岩屬既差好遠下 好似副屬效果命中咁一條max 4.4% 你洗到一條有3%以上已經頂左你主屬2lv 啦

得一個都照用架啦好似我琴晚個粒咁

用用下 咁買體法一日都成千萬經 不過升下呢隻果隻上4星60好快fing哂
好難的起心肝升多隻6星 又驚升完夾唔到而家果隊

點會副屬差好少呀 唔升就係

你升左1隻上6未？

up乜鳩

主力6左啦 但就係無咩心機再6第2隻 而家都係狂升d實用ab卡上70待用

諗緊上埋雙魚6定人馬6好

最上面果個話副屬唔理都冇乜所謂
就咁直升主屬 因為佢覺得唔會差好遠

但事實係一兩條副屬 洗鍊左之後係差好L遠

有冇巴打carry到挑戰
有70lv 射手+魔0

上童虎先我

上面教左你 我問左成日都無人理我打占星
唔幫你

應該得我日日刷緊小宇宙
一隻六都冇

係 如果好彩6條副屬都係%嘅話洗到接近頂已經差好多所以宇宙真係要刷

人馬聽陸仔講係pve 比較有用,之後都係倉管黎
你自己決定,比我就唔會再升

無乜機會落場

我都打緊

我諗住升黎等之後出精英元素 睇片人馬係鐵腳黎

刷小宇宙>刷經 每日有100萬經水都夠
我就快第8本五星書

邊得閒mon post

Btw 我玩開呢啲堆屬既Game
主力就會堆攻擊
輔助就堆防/速
奶就堆攻/治療
坦就堆防

唔會堆啲唔堆啲
小宇宙對我黎講 唔岩副屬我就唔會留
全部拎哂黎做材料 岩屬既就算多左都會留

個人見解

有童虎6星 我就唔會再升雙魚上6 因為單體輸出要打pve靠佢都夠用 雙魚唯一不能被取代既係打公會boss (from 陸服)
第2隻6星反而我可能諗六怪或者海魔做配合

你睇下結巴幫唔幫到你 我都係同佢打

有射手就易過d 要求低d 其實同打3大本個道理一樣

你地買好多體? 我情願全部6星哂先再搞小宇宙

60+90+120+150

有排你都唔會全部6星到啦

30 60 90 120 150 200 250

我得30 60

一日買5次體 我諗都要接近1.5-2個星期搞1隻6星

我覺得一個星期應該有1隻

諗緊童虎先定雙子先
雙子有加隆念攻隊就輕鬆推塔推pve 應該都會快出
童虎就好多副本都幫到手

有冇意見？

pvp唔諗住 全隊小宇宙有排先+8 現時練度又一定唔夠偷火玩

你加油

陸服後期大把童虎喎

咁當然 我小宇宙會刷雅典那 博一日有一粒岩屬既小宇宙 然後慢慢升 但一定唔會拎哂資源去刷

睇你自己玩鍾意玩念攻定物攻 念攻無暴擊得穿透 傷害穩定 物攻個傷有暴擊睇落過癮但都賭臉

童虎pvp都好好用

我6左雙子 依家第二隻淨係想上雙魚/射手其他之後先算

要咩?

到時先算